所羅門提水：9.29要出黎

唔係扮曬同你傾吓計，意見接受態度照舊你就接受呀嘛？
沒有不勞而獲
[size=6]五大訴求，缺一不可[/size=5]

不過記得萬事小心，10.1仲要國㷫

929香港反赤納粹遊行
日期：929
時間：1430集合 1500起步
地點：起點-銅鑼灣SOGO軒尼詩道，終點-港共政總
呼籲民眾遊行政總後和平散去
保留體力迎十一

Dress code：全黑

全球連線！對抗極權！
光復香港！時代革命！
Fight for Freedom! Stand with Hong Kong!
World assembly! End Chinazi!

唔係叫左全世界撐你，同你一齊遊行，但香港自己無人呀嘛？

我會對你好失望law

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

推

同你班撚樣講 928去港島瞓街又好 929搭頭班車又好 都要出去

Yes sir

香港唔可以衰比人睇

去twitter上國際戰線！！

要爭氣！

9.29 銅鑼灣